入黎講自己去過最差既機場

個人既第一位：布魯塞爾南機場(Charleroi)
個size係一個細商場 但勁多人流 係啲廉航公司起既機場 所以啲“海關”係外判俾石Q公司…

第二位：exeter機場
又係細商場size 好舊 啲地勤好垃圾寄艙都搞半個鐘 一開頭仲話送唔到件行李直接去香港 叫我轉機個陣係Manchester出境拎行李再入番去

第三位：印尼Surabaya機場
海關貪污 (奶過野)

開羅，離境大堂亂到仆街

去吓大陸啲3線機場先啦，冇 boarding gate成個巴士站咁

第三ok wor個次，搭汶萊皇家正到

可唔可以講下印尼果單？

我去印尼係跟我工人番鄉下 一黎我去影相 二黎關係好好
個陣係Surabaya 因為朝早 又就起飛 個海關就拉左我地去另一條line (都好古怪條line唔係地勤搞係海關搞) 點知個海關就話我工人個香港visa過期 但明明出年先過期 佢地就死都指住個香港visa生效既日期 因爲太早支那領使館未開 咁都冇辦法 佢地死都唔俾我工人上機 最後要買第二班機 同埋俾幾千蚊啲印尼海關"整香港visa" (奇怪既係唔俾佢坐呢班 之後又無啦啦整得坐得其他機 姐係應該同航空公司夾埋)
成件事根本就係無厘頭 番到黎行李俾人打開左呢啲更加唔洗講啦

姐係唔俾你依家俾錢佢 之後坐呢班 係都要你另外買第二張機票

第一個我去過 其實無咁差嘅

講開印尼 啲貪污真係痴鳩線… 好多“修路” 咁就有人黎指揮交通 屌個啲人夠膽死收完你錢先俾你過
同埋啲古跡公園啲staff會叫外國人去簽名 好似留念咁 點知之後就問你攞錢

不過印尼啲人幾好 民風純樸 影到好多相 我會再去 但係去呢啲落後地方真係要小心啲官員

去印尼好多地方都要俾錢，仆街到去收費停車場入口，個印尼佬佢發下手就要俾幾草野佢。但佢又唔係實q喎。泗水機場禁區內買榴槤雪條！！

可能我係easter去

睇黎又有巴打同我一樣奶野

不過我幾鐘意印尼

台中

台中以前軍用，跟住慢慢加埋內陸，之後宜家先有國際航線。垃圾就預左架啦

向西村皇室假期

條女無服務又呃鐘

JFK T7乜都無

支那軍演都係ff 炸清泉崗

Manchester
用手推車要£1

JFK EWR

Newark liberal international airport

Belgrade Nikola telsa international airport

你老母個飛機場

打死都唔會再用EWR

Chicago O'hare

柬蒲寨暹粒機場d海關貪得眾勁

澳門

barcelona. 又垃圾又亂

澳洲 $4 呀
痴撚線架

沖繩

竟然無赤蠟角都未去過既踩港撚出現既？

上海虹橋國際線...
快啲翻新好啦...好似啲爛鬼酒樓咁依家

香港算係咁啦 係等行李等大半個鐘

舊國際tetminal 真係紅磡火車站都大過佢

仲細過巴士站

沖繩真心垃圾
排HX條隊次次都可以排到出咗個terminal
機場又唔係細，係check in 個area咁撚細

一定係香港
雷達有問題

北京首都

我去過
一蚊都冇比過 而且仲好快比我入境出境

kix t2

三四年前內陸同國際線同一個大樓 又舊又逼
而家起多個航廈專比國際線好好多

BTW有時係起跑道會有戰機睇

所有距離市中心over 30mins車程就係廢
除左羽田同福岡

孟加拉
個機場細過港外線碼頭
D人又唔識排隊 亂咁企+打尖
機場出面d人會話幫你手推行理然後收tips
試過入面突然話要收機場稅～50hkd到
我又洗曬d錢（孟加拉紙香港冇人收 ）
咁話美金/港紙得唔得？
佢話收美金不過冇得找(我得張100老美 ）
之後好彩我搵到有張馬來西亞紙換返夠數先走得

本身幾ok lee個地方
臨走lee一鑊真係搞到我唔會再去

Ex

浦東 燈又唔開，廁所又勁污糟

次次都預夠三個鐘時間轉機

布吉

啲工作人員收錢比啲支那人用特快通道
仲係到用支那話大叫 "收費特快通道"

agger
我冇俾錢d海關，佢地扣住我本passport勁耐，搞一大輪野先入到境

埃及 luxor, 沙，全部都係沙

港女既機場最撚差

EWR算好啦 多野食 但無車又係好難去 一定要call車

HND翻新左幾好呀

住jersey 冇計

如果冇車可以搭Train再轉air trian

Milan

印尼海關俾左負皮

HND國際綫唔錯
內陸機嗰邊未去過

但係始終香港最正

扮聽唔明, on99咁同佢對望唔使1分鐘就行得

廊曼機場DMK

里斯本機場

check in area又細又混亂
出境排足一粒鐘

海關個part仲要排勁耐

Frankfurt
Birmingham

EWR唯一好就係過海關快 (相比SEA, LAX)
個問題係客運大樓班友真係好撚仆街
野食嘅話仲未試過 似似比班友點到趕到仆街
而且Newark咁大個城市 點解個機場咁爛咁舊
下次情願都係經西岸入返呢再轉 真係貼錢買難受
住Jersey個位 個人覺得JFK好過EWR (小小)

台中？ 上次去無乜問題

沖繩坐HX 拎pass果陣條龍長到 又唔set好啲

搞到成條長人鏈

Agger ,真係垃撚圾，啲扶手電梯全部裝假狗，排隊又亂到仆街

其實啲人都係比10蚊 20蚊人仔就可以行特快

我地4條友真係好唔憤氣 點解要比你賺 跟住排普通果條隊 排左個個2個鐘 不過果陣凌晨機 book 左架車都要天光先到 慢慢磨

Heathrow

比過路費真係痴線 前後比過唔少次
一見有制服佬揮幾揮就好拎定錢
仲有扮傷殘嘅人9彈結他 局住你比錢佢

至尊 龍濤閣

JFK大劑好多......

btw我推薦巴拿馬Tocumen 行李車要3蚊美金，同市區遠到冇譜之餘仲要冇公共交通工具

KL for廉航果個
機場食肆周圍勁多烏蠅

鬼叫newark個區差咩